<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="ru_drawables">
        <item>@drawable/r</item>
        <item>@drawable/ru_1</item>
        <item>@drawable/ru_2</item>
        <item>@drawable/ru_3</item>
    </array>

    <array name="ar_drawables">
        <item>@drawable/arg0</item>
        <item>@drawable/arg_1</item>
        <item>@drawable/arg_2</item>
        <item>@drawable/arg_3</item>
    </array>

    <array name="ja_drawables">
        <item>@drawable/ja</item>
        <item>@drawable/ja_1</item>
        <item>@drawable/ja_2</item>
        <item>@drawable/ja_3</item>
    </array>

    <string-array name="ru_txt_items">
        <item>Россия – самая большая страна мира, её площадь 17 075 400 квадратных километров. Она больше США в 1,8 раз. Площадь России приблизительно равна площади поверхности планеты Плутон.</item>
        <item>В России находится самый большой в мире действующий вулкан – Ключевская Сопка. Его высота 4 километра 850 метров. Он выбрасывает столбы пепла на восемь километров вверх. С каждым извержением он становится всё выше. Извергается вулкан Ключевская Сопка на протяжении последних 7 тысяч лет.</item>
        <item>Сибирское озеро Байкал — самое глубокое озеро в мире и самый крупный источник пресной воды на планете. В Байкале 23 кубических километра воды. Все крупнейшие реки мира – Волга, Дон, Днепр, Енисей, Урал, Обь, Ганг, Ориноко, Амазонка, Темза, Сена и Одер – должны течь почти год, чтобы заполнить бассейн, равный по объёму озеру Байкал.</item>
        <item>Урал — самые старые горы в мире. Расположенная в Кусинском районе у деревни Александровка гора Карандаш возникла 4, 2 миллиарда лет назад. Исторические названия Уральских гор – Большой Камень, Сибирский Камень, Земной Пояс, Поясной Камень. Когда-то Уральские горы были очень высокими, но теперь от прежних гор остались только основания.</item>
    </string-array>

    <string-array name="ja_txt_items">
        <item>На Ямайке действительно в ходу английский язык, но «карибский английский» за долгие годы стал заметно отличаться от того английского языка, на котором говорят в Великобритании или США. В частности, звук «й» ямайцы произносят как «дж». Также ямайцы говорят и на местной разновидности креольского языка.</item>
        <item>Ямайка стала первой страной с тропическим климатом, чья сборная приняла участие в Зимних Олимпийских играх. Ямайские бобслеисты однажды даже добились неплохих результатов.</item>
        <item>Голубые горы на Ямайке получили своё название из-за того, что они действительно кажутся голубыми. Такой эффект достигается благодаря туману, который окутывает горные пики.</item>
        <item>Интересный факт: столицей, крупнейшим городом и портом страны является город Кингстон. Население столицы составляет более 580 тыс. человек. Основали Кингстон еще в 1693 году. Знаете ли Вы, что бедные районы столицы являются местом появления стиля музыки регги. Также одним из всемирно-известных стилей является ска и множество других жанров, которые появились из слияния европейской, латиноамериканской и даже африканской музыки.</item>
    </string-array>

    <string-array name="ar_txt_items">
        <item>Аргентина — страна большая и очень разнообразная, но очень далёкая, а потому остающаяся неизведанной для большинства жителей России. Тут можно увидеть всё, что угодно, от диких джунглей на севере до практически вечной зимы на юге.</item>
        <item>Местная кухня славится на весь мир, недаром ведь Аргентину называют мировой житницей — эта страна производит столько еды, что хватило бы на весь мир. Виноделие тут тоже очень хорошо развито, причём местные вина ничуть не уступают именитым европейским.</item>
        <item>Российские туристы могут наслаждаться красотами Аргентины без визы до 90 дней. В соседнем Уругвае, кстати, тоже, причём от столицы Аргентины до столицы Уругвая можно добраться всего за несколько часов на пароме</item>
        <item>В Аргентине в 1920 году начала вещание первая на планете радиостанция. Во время своего дебютного выхода в эфир она транслировала оперу Рихарда Вагнера из столичного театра.</item>
    </string-array>
</resources>